屙過最印象深刻既屎係點?

我果條係喺加拿大屙既
唔知啲水質比較啱我身體定點
再加上果排又成日食菜
屙過一條差唔多前臂咁長既屎
屙完果下都有啲難以置信

小五同老豆and 啊妹返大陸, 係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方, 搭上駕大巴之後, 吾知食過d乜and 飲左好多水, 忽然間又急屎又急尿, 而且駕大巴無toilet, 我同我老豆講好急尿(吾敢講急屎), 佢就話:大巴會停係d加油站比d乘客落車去廁所ga, 你忍下啦. then 我死忍爛忍, 忍到個加油站. 但係, 個司機話:最多停5分鍾, 我又同我老豆剩係講急尿, 所以我去到個廁所only 痾尿, 我痾尿ge時候, 用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎, 呢個時候, 駕車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車, sin.

上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我, 你係咪賴屎啊, 我死頂話吾係. 不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎, 仲好急屎填. 我啊妹呢個時候笑到hihi, 我老豆都忍吾住笑出黎, 不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很, 我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要, 無辦法唯有頂硬上, 好采, 我痾ge時候, d其他人都訓曬覺, 不過有d人訓ge時候, 面上都帶有猙獰ge表情, 因為好臭.

痾完之後, 我就連個飯盒dump落窗外. 可能我無蓋好個盒, dump出去ge時候, d屎飛曬出黎, 痴落車較後面ge窗上面. 我老豆,啊妹見到笑到仆街, 我叫佢地吾好比人知道係我做出黎, 好采d人訓著曬. 但係d人訓醒之後, 見到個窗痴曬d屎, 就個個o曬嘴, 有d人用普通話話: 哪兒來的屎啊? 我當時魚到爆, 驚比人duk穿, 我老豆啊妹就恥笑我直到落車, 話比曬所有親戚知, d親戚直到依加仲係度講返件事...

係屎眼度不斷來回進出

屌 咁多年後睇返都仲係笑到仆街

屙撚咩

屙過一條蛇餅佔據左廁所一半，屙完之後好爽但同時好空虛

痾左杮餅型好大篤既屎

仲有一次食錯野肚痛，撘巴士時已經忍到腳震
行返屋企時要行兩步停一步
撘𨋢直頭feel到舊屎必左半個頭出嚟，格硬靠意志必返入去
入到廁所一除褲坐座放煙花咁款

個post係咪爭咁啲野

譚仔既炸醬

火龍果屎 粟米屎 金菇屎
食紅莧菜先驚 好似屙血水咁

屙到成個水面都係屎 成pat肉醬意粉嘅肉醬咁

太長同太硬
卡左係中間沖唔走
半個鐘後返入去廁所聞到陣臭味以為自己唔記得沖廁

示意圖

一定係以前細個去軍訓嘅屎
飲食均衡，又用蹲厠
全個星期啲屎又粗又長
Literally jeng shit

高中時期痾過一條好長既屎
第二日放學講比同學知
話條屎好長 痾咁長既屎唔斷好爽
下一秒另轉面見琴班主任係到笑緊

有一次係街到肚痛 痛到打雷咁款 腳仔都軟埋 衝返屋企屙個下好似爆炸咁 同爽到仆街

屙血屙到貧血
出到黎四肢無力 睇唔到野 訓咗成粒鐘先叫有力水行得返屋企

屙左一次好長既屎, 係馬桶入面轉左兩次彎都唔斷
爽到震

食左紅肉龍果，d屎同尿都係紅，幾日都係咁，上google check,以為自己絕症，之後去睇醫生，醫生護士笑到傻，佢話我已經唔係第一個以為自己有絕症既人